想搵返首泰文歌.啲旋律幾好聽

男聲
凳~鄧~燈.燈.燈.燈.燈~
鄧~鄧~ 等~~鄧~燉~dom~鄧~~
dom~(升key) 鄧~~ 等~~
等~~凳~~鄧~~等~~..........

上年喺JJ market聽到有檔野用電話youtube播
旋律好catchy

想知係咩歌

哩首歌, 第一次聽到係喺香港一間髮廊，過幾個月去泰國旅行喺jj market又聽到啲攤檔用youtube播，所以我估唔係冷門歌黎

我可以用口哨照吹返出黎
btw有無咩voice upload網

唔係哩首 哩首我識唱

有無泰歌神人？？？？

Unexpected

唔係哩首，唔係啲輕快歌黎
似係情歌,舒情歌

說好的錄音？

點解油唐紀律部隊宿舍 市民被殺後俾黑警掟落樓單野沉得咁快

this?

搭單搵首日文歌，動漫feel，快既
第一次聽係08年，應該唔會再舊d

Intro/ chrous + 主歌
主歌慢既，到chrous就快
有d電音feel，但應該唔係初音

係咪呢隻

你可唔可以吹口哨出黎 幫你搵

唔係哩幾首 無咁輕快輕鬆的

我已經錄音吹左, 搵緊點樣up上黎

口哨版！
舊年喺香港髮廊/食店 + 泰國市集 都聽過
聽落似深情歌 會皺眉頭唱嗰種